已經有兩件老野去完大陸雞場中禽流感，點解大陸仲係無事咁

係咪大陸人特別健康百毒不侵

有事唔話你知啫

大菌食細菌啊

係廢老唔捱得

體內霧霾殺哂D細菌病毒

香港唔禁雞?

係港燦特別渣ga，又唔見有大陸老野中禽流感

雞販同大陸佬比唔比呀